既然梁天琦係武漢黎嘅

咁佢咪姐係要隔離

Dllm人哋衣家係邊

好撚好笑? 收皮喇3毛

原來係武漢向香港傳播獨立思想
唔怪得人地可以攪到臨時政府先

咩年代返黎呀屌？

屌你老母

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

屎塔墳

拉，弱智樓豬

【撐醫護】屌打撕紙狗！全港最大連儂牆正式上線

P牌